<resources>
    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>
    <string name="app_name">Doctor en casa</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="i_am_affiliated">Soy Afiliado</string>
    <string name="i_am_not_affiliate">No soy Afiliado</string>
    <string name="choose_provider">Elegí tu empresa</string>
    <string name="affiliate_number">Numero de socio</string>
    <string name="document_number">Numero de documento</string>
    <string name="search_affiliate">Buscá tus datos</string>
    <string name="create_account">Creá tu cuenta</string>
    <string name="create">CREAR</string>
    <string name="continue_to_next_screen">Continuar</string>
    <string name="nav_bar_clinic_history">Historia clinica</string>
    <string name="nav_bar_plan">Cuenta</string>
    <string name="nav_bar_videocall">Videollamada</string>
    <string name="username">Mail</string>
    <string name="email">Mail</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="password_repeat">Volvé a ingresar la contraseña</string>
    <string name="login">INGRESAR</string>
    <string name="send">ENVIAR</string>
    <string name="ok">ACEPTAR</string>
    <string name="change">CAMBIAR</string>
    <string name="skip">AHORA NO</string>
    <string name="not_account_yet">¿Todavía no tenés cuenta? Registrate aqui.</string>
    <string name="forgot_password">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="recover_password">Restablecer contraseña</string>
    <string name="change_password">Cambiar contraseña</string>
    <string name="can_be_empty">No puede ser vacio</string>
    <string name="error_invalid_password_format">Debe tener al menos 6 caracteres.</string>
    <string name="error_invalid_username_format">Debe tener al menos 4 caracteres.</string>
    <string name="error_invalid_email_format">El email debe tener un formato válido.</string>
    <string name="credential_error">El nombre de usuario o la contraseña son incorrectos</string>
    <string name="create_user_title">Hola %1$s! Ingresá tus datos para crear la cuenta.</string>
    <string name="no_affiliate_number">Ingrese un número de afiliado</string>
    <string name="wrong_affiliate_number">El número de afiliado no existe</string>
    <string name="error_getting_affiliate_list">El número de afiliado no corresponde a ningun afiliado o grupo familiar</string>
    <string name="non_matching_passwords">Las contraseñas ingresadas no coinciden</string>
    <string name="enter_email">Ingresá el mail de tu cuenta</string>
    <string name="email_sent">Se ha enviado un mail con la nueva contraseña.</string>
    <string name="current_password">Contraseña actual</string>
    <string name="empty_filters">No hay filtros disponibles ya que no tenés historias clínicas.</string>
    <string name="new_password">Contraseña nueva</string>
    <string name="videocall_service_disabled">No tenés contratado el servicio de videollamadas. Comunicate con nuestro servicio de atención al cliente para contratar este servicio.</string>
    <string name="repeat_new_password">Volvé a ingresar la contraseña nueva</string>
    <string name="updated_password">La contraseña fue actualizada correctamente. Usá la contraseña seleccionada la próxima vez que ingreses a la aplicación.</string>
    <string name="permissions_need_acepted">Es necesario que aceptes todos los permisos para poder realizar la videollamada</string>
    <string name="no">no</string>
    <string name="yes">si</string>
    <string name="permissions_denied">Si no aceptas los permisos que pide la app, no vas a poder realizar la videollamada.\nIntentá realizar la llamada nuevamente y acepta los permisos solicitados.</string>
    <string name="permissions_never_ask"><![CDATA[Para poder realizar la llamada, ingresa a la configuración de tu dispositivo -> Aplicaciones -> Doctor en Casa -> Permisos y acepta todos los permisos.]]></string>
    <string name="error_starting_call">Hubo un error iniciando la llamada, en breve el médico te llamará nuevamente.</string>
    <string name="starting_call">INICIANDO VIDEOLLAMADA...</string>
    <string name="error_hangup">Hubo un error finalizando la llamada.</string>
    <string name="cancel">CANCELAR</string>
    <string name="cancel_create_account">Cancelar</string>
    <string name="retry">REINTENTAR</string>
    <string name="add_comments">Envíanos tus comentarios para seguir mejorando</string>
    <string name="write_comments">Escribir comentario aqui</string>
    <string name="rate_videocall">Puntua la calidad de la llamada</string>
    <string name="last_call_detail">La ultima consulta que realizaste fue el dia %1$s, te atendió %2$s y duró %3$s.</string>
    <string name="calls_quantity">Realizaste %1$d consultas en los últimos 30 días</string>
    <string name="queue_delay">Existe una demora de %1$s para ser atendido</string>
    <string name="init_call">SACAR TURNO</string>
    <string name="in_queue_no_delay">¡Hay médicos disponibles para atenderte en este momento!</string>
    <string name="in_queue_delay"><![CDATA[La demora estimada para que el doctor te atienda es de <b>%1$s.</b>]]></string>
    <string name="last_consult">ÚLTIMA CONSULTA</string>
    <string name="new_consult">Sacá un turno para ser atendido por uno de nuestro doctores.</string>
    <string name="already_in_queue"><![CDATA[<b>¡Ya te encuentras en lista de espera!</b>\n Te llamaremos cuando haya un doctor disponible]]></string>
    <string name="there_is_a_doctor_for_you">¡Ya hay un médico disponible para vos! Te va a estar llamando en cualquier momento!</string>
    <string name="there_is_a_call_in_progress">Ya tenés una consulta en progreso!</string>
    <string name="clinic_history">VER MI HISTORIA CLINICA</string>
    <string name="use_your_device_meanwhile">Cuando sea tu turno, te vamos a avisar. Mientras tanto, podes seguir usando tu celular.</string>
    <string name="available_doctor">Hay doctores disponibles para atenderte ahora!</string>
    <string name="history_empty">Luego de la primer consulta, tendrás tu historia clínica.</string>
    <string name="history_error"><![CDATA[Parece que no estás conectado a internet.\nRevisá tu conexión e intentá nuevamente.]]></string>
    <string name="remember_to_accept">Tenés 45 segundos para responder a esta llamada, sino perderás el turno y deberás volver a sacar un nuevo turno.</string>
    <string name="remaining_time_to_answer"><![CDATA[Si no atiendes la llamada en los próximos <b>%1$s</b>, perderás el turno y deberás volver a sacar un nuevo turno.]]></string>
    <string name="remaining_time_to_answer_one"><![CDATA[Si no atiendes la llamada en menos de <b>un minuto</b>, perderás el turno y deberás volver a sacar un nuevo turno.]]></string>
    <string name="logout">Cerrar Sesión</string>
    <string name="rate_app">Calificanos</string>
    <string name="remember_later">Recordar más tarde</string>
    <string name="rate_now">Calificar ahora</string>
    <string name="no_rate">No, gracias</string>
    <string name="rate_message">Si esta aplicación te gustó, no te olvides de calificarnos. ¡Muchas gracias! </string>
    <string name="terms">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_accept"><![CDATA[Acepto los <u>términos y condiciones</u>]]></string>
    <string name="terms_detail">Bienvenido al sitio de internet www.ver.com.ar  (en adelante el "Sitio") de TOPYED S.A. Los términos y condiciones, que se describen a continuación (en adelante los "Términos y Condiciones") tienen por objeto regular el uso que del mismo realicen las personas que ingresen al Sitio. Por "Usuario" del Sitio se entiende tanto a quienes se registren en el mismo como a los que tan sólo visiten el mismo, (en adelante el "Usuario"). Al registrarse y/o navegar en el Sitio, el Usuario presta su consentimiento al presente.


Los Términos y Condiciones así como la Política de Privacidad y/o informaciones sobre el Sitio se considerarán de aplicación para todo Usuario del Sitio desde el primer momento en que acceda al mismo. Los presentes términos y condiciones tienen carácter obligatorio y vinculante. Se aplican a todas las compras y actividades realizadas en el Sitio. Si el Usuario no acepta en forma total los presentes Términos y Condiciones y la Política de Privacidad, le rogamos que no avance en el acceso y visita de nuestro Sitio. En caso de avanzar en la visita a nuestro Sitio, se entenderá que el Usuario aceptó sin reservas los presentes Términos y Condiciones y la Política de Privacidad, aceptando recibir mails periódicos con la información que el Sitio determine. Los Términos y Condiciones y la Política de Privacidad podrán ser modificados en todo o en parte en cualquier momento y a exclusivo criterio de TOPYED S.A.; dichos cambios e implementaciones tendrán vigencia a partir del momento mismo en que sean publicados o insertados en el Sitio o desde que sean notificados al Usuario por cualquier medio, lo que ocurra primero. Por lo expuesto, le sugerimos que los visite periódicamente. Las violaciones a los Términos y Condiciones generarán el derecho en favor del titular del Sitio a suspender o terminar la prestación del servicio al Usuario que las haya realizado, por acción u omisión. El Sitio se preocupa por la protección de datos de carácter personal de los Usuarios, de acuerdo a los lineamientos expuestos en nuestra Política de Privacidad.

Los productos y servicios que se ofrecen por medio del Sitio (en adelante los "Productos"), sólo están disponibles para personas que tengan capacidad legal para comprar. Por lo tanto, aquellos que no cumplan con esta condición deberán abstenerse de suministrar información personal para ser incluida en nuestras bases de datos. Sin embargo pueden hacerlo a través de sus padres o tutores. Los padres, tutores o responsables de los menores de edad o incapaces que utilicen el Sitio serán responsables por dicho uso, incluyendo cualquier cargo, facturación o daño que se derive de él. Si el Usuario está registrado como Empresa, deberá tener capacidad para comprar  a nombre de tal entidad y de obligar a la misma en los términos del presente.
</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="rank_call">¿Qué te pareció esta videollamada?</string>
    <string name="back">ATRAS</string>
    <string name="accept">ACEPTAR</string>
    <string name="previous_clinic_histories">Consultas anteriores:</string>
    <string name="previous_clinic_history_of">Última consulta de %1$s</string>
    <string name="reason">Motivo:</string>
    <string name="recommendation">Recomendaciones:</string>
    <string name="attended_by">Atendido por:</string>
    <string name="select_provider">1- Seleccioná la empresa a la cual pertenecés.</string>
    <string name="provider_error">Hubo un error obteniendo la lista de empresas. Por favor, intentalo nuevamente en unos instantes.</string>
    <string name="create_account_title">2- Creá tu cuenta.</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="finalize">Finalizar</string>
    <string name="go_back">Volver</string>
    <string name="filter">Filtar</string>
    <string name="select_affiliate_list">Selecciona un afiliado</string>
    <string name="clinic_history_list_error">No pudimos obtener tu historia clinica. Intentalo nuevamente.</string>
    <plurals name="seconds">
        <item quantity="zero">0 segundos</item>
        <item quantity="one">1 segundo</item>
        <item quantity="other">%1$d segundos</item>
    </plurals>
    <plurals name="minutes">
        <item quantity="zero">0 minutos</item>
        <item quantity="one">1 minuto</item>
        <item quantity="other">%1$s minutos</item>
    </plurals>
    <plurals name="doctor_attending">
        <item quantity="zero">%1$d doctores atendiendo</item>
        <item quantity="one">%1$d doctor atendiendo</item>
        <item quantity="other">%1$d doctores atendiendo</item>
    </plurals>
</resources>
